美軍機飛進海南島領空？ 專家：共軍司令被槍斃10次都不夠

（歐新社）

美國民間追蹤網站15日發布航跡圖指出，一架美國海軍P-8A巡邏機，不但繞著中國海南島執行偵察任務、疑似穿越中國領空，更飛到靠近中共三亞潛艦基地的門口。對此，中華戰略學會研究員張競認為，可能是資料轉換過程出錯，導致圖示偏差，若美軍機真的飛入海南島上空，中共防空部隊指揮官別說是撤職查辦，連槍斃10次都不夠。

與推特「Golf9」，15日下午都藉由航跡圖，發現美軍一架P-8A巡邏機從巴士海峽飛向海南島，不但經過中共三亞潛艦基地的門口，更進入中國領空，直接飛到海南島陸地上空，最後才經由台灣東南外海飛向太平洋。

綜合媒體報導，中華戰略學會研究員、前中權艦長張競受訪時認為，此事可能是民間網站鬧烏龍。他說，民間的飛航追蹤網站是以飛航情報管制單位提供的即時資料，轉換成圖像顯示，如果在轉換的過程座標誤植，就會讓圖示偏差，而這樣的事情並不罕見。

張競認為，P-8A不太可能制訂這樣的航線，如果真的大搖大擺、如入無人之境的闖進海南島陸地上空，而中國三亞國際機場、鳳凰國際機場的管制台都渾然不覺，那麼有關的防空部隊指揮官，別說是撤職查辦了，連槍斃10次都不夠。

從飛行軌跡可見，P-8A不但非常接近中國邊境，還擦過中國的領空航線，更直接飛近三亞潛艦基地的門口。（擷取自「Golf9」推特）

輸咗先知打咗

老江正在三亞還讓敵機飛這麼近...真係槍斃10次都唔夠

美軍事後承認闖入
中國先知道

可能飛到北京炸左國務院
支那人都未知咩事

防空系統 404 error

防空人員 404 error

射飛彈打佢落嚟啦，係我就唔忍佢喇

可能是資料轉換過程出錯
信果個真係ON9

傻鳩支那
人地踩到埋黎仲十下十下
睇黎要掟粒彈落地支那狗先知被人入侵

中共係咁，你退佢進
你狠，佢就淆

敵方係咩機型？
Translation server error

用google map 梗係錯啦 中國所有野都係shift左

中共就算發現左都唔敢開火啦

笑撚左

真係想知幾個坐標點解轉換錯 係就公開算法睇吓點錯。

外交部提出嚴正交涉

係咪網站幅地圖係錯？好似google map咁成個深圳走位走到有部份入咗去香港

以前支共雷達偵測到
睇到會搵1-2戰機作出攔截
而家連呢步都無
明顯支共完全唔知情

三峽無啦啦缺堤班冇看人隨時死左都唔知自己點死

美軍：哎Sorr9y唔記得同你講聲先

唔睇FB都唔知

404 NOT FOUND

依部機又唔係隱型

支那防空雷達都唔係第一次睇唔到美軍散步

5月20日蔡英文就職典禮

支那唔係話自己有啲咩隱形轟炸機
好撚勁嘅丶咩都睇唔到

嗱而家先話俾你知咩叫隱形

而家都冇出過聲

可能因為中共內鬥

無撚有錯,講到打飛機,全世界都無人夠咱們勁.

打美國

隱形防空

槍斃10次
最好係屍體都有感覺

《怎樣打飛機》同手榴彈掟飛機課程out咗syl?

美軍：派架機出黎抖下氣就槍弊一件...派多半隊你咪成堆軍官都要集體槍弊？

屌你人地走埋都唔知咩事
真係開打我諗幾日比人滅國

有一點就話出錯
佢環繞着成個海南島飛點會出錯

可能jam死左

死咗都唔知咩事

巴斯光年。

用「日」黎做單位咁俾面

死神係頭上越過 專家表示：可能係座標偏差

唔係話南海幾多段都係你架咩
做咩美軍飛入南海唔打佢落黎？

咁地方大都要時間嘅

朕非亡國之君，臣乃亡國之臣
係官員無貫徹甴近平思想嘅錯
香港問題係外國勢力搞出黎
唔係中國試劑嘅錯,係你哋唔識用嘅錯

異曲同工

美軍先勝而後戰

個位置 ADS-B 報架喎

呢隻嘢只係民航機改裝
都睇唔到

不過歷史上都試過德國佬揸小型飛機喺紅場降落
飛得夠低 成個蘇聯最先進嘅雷達系統都睇唔到佢

支那人：

又唔好咁講， 我相信今次唔係技術問題，
而係成班解放軍只係識摺被，
做其他野就得過且過蛇王叫雞賭錢，

監測雷達？ 不了， 美軍來了我帶路

匪國無恥又無能

佢敢開炮一早打左台灣啦

係咪佢只係收到幾個點然後plot條直線搞成咁

唔係唔知
係唔敢出聲姐

中國個gps 同全球gps 真係唔同算法，睇google map 都見到深圳邊境明顯斷左一截

要準確既就應該對番衛星圖，衛星圖就無得拗

P-8A有冇電子干擾技術？

我睇你唔到 我睇你唔到

勇武打之前都要實地視察吓D路點走啦
可況真係打仗

diu

好撚柒

敵進我退

出聲咪代表自己柒咗

俄羅斯啲轟炸機都成日去日本環島遊啦
都冇打落嚟

老解冇可能唔知嘅
不過唔岀聲就有啲古怪

踩到上心口但又唔敢出聲

可能佢係用自己個防空系統去試
自己睇唔到當人地都睇唔到

口交部呢

睇twitter好過睇雷達

可能以為化工廠又爆炸

戰機科技輸緊人一個世代
打條撚
佢架so call第5代戰機 外國佬叫佢做窮撚 5th gen
未見到已經比人射爆

根本係網上報埋GPS都唔敢打

仆街冇交網費 link唔到百度gps

有啲古怪，5月1日又有單顯示台灣F 16V 飛咗過福建

正常接近領空就算未進入，戰機已經要升空警告。

照支共以往做法，如果佢有派軍機升空一定會宣傳，喺CCTV ,CCTVB 不斷播，話支那空軍成功震慎美帝，捍衛中國領空之類的廢話，但今次冇，似係人哋入咗黎都冇發現

當年夠膽一機換一機撞佢落黎
依家

不論空中定海上次次都係美軍散完步放完風報紙賣哂口交部先出嚟鳩up

屌支那個防空識別區劃嚟把撚咩
入哂都冇反應

身為愛國中國人!!!
美國咁睇唔起我地!!!
一定要同美國開戰打過!!!!!
唔打正PKHKC!!!!!!!!!!!!

咁俄佬都係防空識別區散步，冇飛入日本領空又真係冇得打佢落嚟
最多都係搵幾架戰機起飛陪佢環島遊姐

支那就算啦，九成個雷達睇唔到美軍

咁打咗靶未呀

拉
標題黨

F22 F35 :連我都唔使出動

點解呢張圖同支那果張一個都都不能少既圖唔同既

Push

似係堅喎

支持全共匪做王偉。為党犧牲連條屍都搵唔返

你又講岩啲野 好似外星人 如果唔發彈炸鳩你
我地科技太低 都唔知佢地原來已經入侵緊

國務院被炸同國家領土一樣都係國家機密黎

防空系統
亲，你还未充值，请充值后再试，啾咪

打到入心臟都會提出嚴正交涉

唔洗，同一架兜多幾圈就夠，佢鬼識別到係咪同一架

B2都慳返
B52都已經夠做

兜圈兜得咁準
你信係error?

Sir this way! Let me show you the way!

退一萬步假設對打會打贏，
但人地打完佢都唔知

平時行近d都屌人不利東亞和平，今次應該真係入晒所以鳩縮

算唔算迷姦

跟本有解放軍帶路

點解中國境內無人知

其實再加埋B-1B 效果更加好 超音速 載彈量高 同埋B-2太貴 成本效益唔抵

應該好上次台灣戰機入左福建咁大陸搞鬼

美帝: 使唔使whatsapp通知你，sorry唔記得你國家冇得用whatsapp

溫定書入考場先知原來琴日已經考完

應該知道扮唔知 唔敢搞美國佬

撚狗咁撚

干燥自燃
沒事兒～

共軍司令嘅財產係哂美國
唔通又同你講....

個偵察器係淘寶淘返黎

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

自己打開個GOOGLE 睇真D啦, 開個衛星圖比盡咪SHIFT 得個1,2 KM
SHIFT 極都係係海南島上空

究竟係美帝干擾勁定支那雷達廢？

耿爽：這是我國採用最新科技隱形雷達，所有飛機都變隱形

自從B1-B一出嚟去東海附近之後
摺被狼真係無出嚟好耐了

放核彈都冇人知咩事

樓主請置頂

流氓竊國，所以成流氓國家

放呢架去中南海上空
雜種應該驚到瀨屎

sir，this，way

尋找王偉

出爐鐵黎 唔打唔得
緬甸射埋炮 都未驚過

戰機雷達見到有野用Mach 3以上飛過黎
一分鐘後成架比人打左落黎

仲要幫敵人諗埋藉口係定位誤差 平時美軍係公海行過都嚴正交涉啦 所以專家講得好啱 真係唔死都冇撚用

下次 下次一定同你講聲先

所有設施分佈位置既已確認，下次set導彈座標就方便快捷啦！

大家follow 呢個副國家安全顧問

尋晚post 曬支共水軍啲衛星圖

如果睇到 當初架機飛香港飛到咁近仲唔派機睇睇佢咩

Google map 嚟咋喎

無藍剔認證...
真定假嫁...

Matt pottinger

即係之前五四代表美國，用國語講五四運動嗰位

Solomon 都無藍剔

普通757咋

個塔防得登放水諗住你炸佢就甩難。 所有共狗死撚晒就重生。

似501 internal server error多啲

入左係咪 還擊都合理？

無啦
摺被軍高層轉晒口風軟化晒
話武力攻台唔係咁易
現代戰爭主要打制空權
支共仲用緊垃圾雷達想點贏

防空系統：Facebook

呢個好似真係假